我同我呀媽講聽日唔洗番

佢當左我讀展亮=,=

系

55

你係咪有少少智障

應該唔止少少

一樣姐 展暉同展亮都唔洗返

晨暉*

咸左

樓上班仆街蝦弱智人士